Zadanie:

Napisać program, który odczytuje plik w formacie JSON z opisem grafiki,
wyświetla tę grafikę na ekranie i zapisuje w pliku PNG.

Plik może zawierać:
    punkty
    wielokąty (podana lista punktów)
    prostokąty (współrzędne środka, wysokość, szerokość) - rółwnolegle do osi układu współrzędnych
    kwadraty (środek i długość boku)
    koła (środek i promień)

Każda figura może mieć określony kolor w postaci słownej
(z zadanej palety, np. red), trójki liczb dziesiętnych
(np. (255, 0, 0) lub notacji HTML (#ff0000).

Przykładowy plik zawierający wszystkie dopuszczalne elementy:
http://home.agh.edu.pl/~zkaleta/python/sample.json

Program ma przyjmować nazwę pliku wejściowego z linii komend.
Jeżeli zostanie podana flaga -o (lub --output) to po niej ma być nazwa pliku,
do którego grafikę należy zapisać.
Jeśli flaga -o nie zostanie podana,
to należy tylko wyświetlić na ekranie.